<resources>
    <string name="app_name">MnemonicSystems</string>
    <string name="title_numbers">Числа</string>
    <string name="title_mms">MMS</string>
    <string name="title_help">Справка </string>
    <string name="help_text">Основная мнемоническая и Доминиканская системы не являются широко распространенными в русскоязычной среде. Цель данного приложения — позволить русскоговорящему пользователю применять обе мнемонические системы с помощью смартфона.\n
        \nОсновная мнемоническая система - это метод запоминания информации с помощью ассоциаций и образов, которые легко запоминаются. Эта система основывается на использовании изображений, звуков и других сенсорных входов для создания связей между новой информацией и уже имеющимися знаниями. Она может быть использована для запоминания любых видов информации, включая числа, слова, факты и другое. Основная мнемоническая система является одним из наиболее эффективных способов запоминания информации и может быть использована любым человеком в любом возрасте.\n
        \nОсновная система (также называемая фонетической системой счисления, фонетической мнемонической системой или мнемонической системой Херигона) - это мнемоническая техника, используемая для помощи в запоминании чисел. Система работает путем преобразования чисел в согласные, а затем в слова путем добавления гласных. Система работает по принципу, согласно которому изображения запоминаются легче, чем цифры.\n
        \nОсновное различие между системой Доминика и мажорной системой заключается в присвоении звуков и букв цифрам. Система Доминика - это система сокращений, основанная на буквах, где буквы составляют инициалы чьего-либо имени, в то время как основная система обычно используется как фонетическая система согласных для обозначения объектов, животных, людей или даже слов.
    </string>
    <string name="title_ds">DS</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="ds_button_text">Нажмите, чтобы выучить кодирование цифр в Доминиканской системе</string>
    <string name="mms_button_text">Нажмите, чтобы выучить кодирование цифр в основной мнемонической системе</string>
    <string name="text_view_numbers">Номер паспорта\n45 15 496881</string>
    <string name="text_choose_language">Выберете язык</string>
</resources>